【I/A】App台新Game討論及吹水區(11) - 唔撚傾支那驚

歡迎光臨App台新Game討論及吹水區

Thanks

支持下真本土 非支那作品
[I/A] 一個人整左隻app game 求改善方案 - CastleOfOz

客咩氣

笑左，推推佢谷一谷人氣先

谷乜鳩

明明我就係不推文
你就推左

一推一拉啱啱好

無驚玩點算好

一隻都無咩
我淨係公連+七屎+命運之子+薑餅
做日任都做幾粒鐘

有既，但維護緊
命運之子係咩黎

推post推到1001

手機Game

新post留名

出新game咁大件事無人講

畫風同DC好似有啲似
唔知淫唔淫呢

《Ravenix》?
LINE Games怕鳩咗

都唔g驚wat

咲咩g乜
係咁loading睇圖
見佢一開game送2隻角色+30抽 幾佛

有無全名 搵不撚到咩咲咩g

留名先

RE0畫風個隻驚有無人試左

咲う アルスノトリア 應該係呢隻

即係邊隻
做咩依家咁鍾意人估Game名

Yes yes

THIS?

肝唔肝？

好佛好佛 每日都送10抽 夠玩到出命運之輪

玩乜的
唔係3月4先出咩

今日咪3月4

做咩D對答咁有趣

LM

我知，我意思你話佢每日送10抽講到好似出咗幾日咁

無驚玩搞到個人神神化化

隻驚有冇link

預知未來
因為佢每日都送50石 50石抽1次
全auto 無難度 正！！

雙4星 抽完送嗰33抽 有冇人要
冇就剷了

歐撚
太強了

已送出

角色最強4星？

隻game好唔好玩
我見google play 得2.8分
仲玩緊馬娘,唔知dl唔dl好

究竟鬼滅隻驚延期延到幾時?
咩消息都冇，係咪收咗皮?

我覺得佢開發方向一開始就錯左

但係佢唔係話收皮唔出，而係話延期

都係4隻人仔打 有角色技同禮裝可以撳就出技嗰啲

個UI好復古

2021仲係咁既gameplay

哇 除左人設真係唔撚掂

屎忽震震出未

死左server?抽完第一下 連教學都未有 就卡Q住4.3MB更新
定要VPN

打到第一章中未搵到佢嘅定位

新post 留名

個首抽好撚長
有冇首抽list

馬娘總好玩

真咩
5分鐘就入到去30抽啵 眼鏡妹好似幾勁 加快出技50%

抽左好多5星卡

最緊要刷隻5星角

勁
炒股先 夜啲先返嚟玩

但1隻5星人都冇

刷到有兩隻先開波

11張5星卡 得4個人 其中1隻4星 玩住先

I8+玩幾鋪就彈一次機

末中過5星，最勁得3隻4星....

玩乜鳩的

抽人會出五星？

抽嘅話最高得4星
但係4星可以進5星

即係開game後送個150石都唔會中到5星？

玩緊咩GAME咁勁

咲う アルスノトリア
其實係咁亂開技都唔知做緊乜 暫時

角色最高得4星 你有咁多隻5星咁勁

3%中角色 其中得1.65%中4星 無5星

無5星架 我鳩UP

五星技卡 角色得1隻4星

33抽 11張都幾歐

謝謝，那開波唔再擦了

我自己覺得3隻4星開得
技能卡5星 7% 相對無咁難抽

好似玩到大約1-10無神神有多11抽 total 44抽左

個人覺得可以快刷頭10抽先 兩隻角色確定差好遠

隻game成日hang機....大家有沒

同一隻人有3 4星抽到？

隻新game有啲悶

3隻4星3張5星卡是但玩住先，等新餅新驚

知唔知nitro+嗰隻邊個寫手

有

二章5節normal， 打第二關，hang左幾次機....

要關撚左個auto先得....

等隻無雙算

有auto咩 點開

每局入game後中間位按一按，但成日都hang左...我手動算

隻驚真係幾廢 㩒幾下就成日彈驚
利申i8+

我s21...有時按緊急任都hang....cls

玩住餅同呢隻等緊

邊隻

玩緊#24個隻 等下星期三國無雙

下星期出啦？？以為有排

總有無人玩隻新game 啲戰鬥畫面好唔掂

邊隻
DL都未DL

咲....

偉大既vespa新game

塔防可以一戰

咁屌幾撚正咁

無職轉生 2021年內

大家follow Twitter 谷下人氣先

幾時出狠正咁

應該有排 仲要封測

CBT d game好似幾高質咁
等緊湯巴隻命運之輪

正喎可以搶走明日方舟d客仔

出左新game?

2021咁既gameplay 半年實執柒
打錢關跌換錢道具，鳩到要自己一個一個開，幾百個點撳呀

KR 都就執，講真Vespa 至從黎左台伏之後就變得愈來愈肉酸

有咩三國驚推介下

呢隻係咪支那驚，隔離台啲人話幾正咁

又貼吧又QQ又W7
你話呢

KR仲有好多死忠

講緊咩驚

金將傳說係咪大陸game

前面嗰隻日文GAME

匪共手遊

又ro？....好似係9ho自己做返？？

抽左60抽都黎緊 都仲未中角色

咁都真係好垃圾

呢隻有興趣
希望無中資

已經無玩
我等無雙好過

純粹谷9氣 有冇咁撚難中 只係每日玩10抽
今日隻命輪出左 即刻del左佢

中咗仲要突
0突裝得一張禮裝 突破愈高裝得愈多禮裝 上限3張5星
隻驚送好少突破石 焗你課
另外我用女主碎片換突破石3粒突破 得突2唔係突3
應該用exp累積上去
我唔知其他石抽4星係咪一樣 係就坑到仆街

棄坑保健康

RO真係死唔斷氣，出極都有

韓國上年出咗，應該9ho 做日本代理

Origin咪Gravity出
gungho幾時出eco app版

呢間垃圾又想用女女黎引我玩

但啲女女真係得

回家未

回左一次凱瑟220 然後又棄返

早排回左陣 買左tanyabb件訓衫就棄返

我想要泡芙

遊戲體驗如何？
我見gameplay 都係咁上下就唔太想玩

垃圾GAME

係超級垃圾，不停hang機

佢APPSTORE定10號 官網仲未講幾時
希望10號開

google冇寫

咩game

又一個俾巨乳蒙蔽左雙眼嘅人

次次都比巨乳蒙蔽

隻命運之輪係唔係大陸驚? 見佢韓國公司出,但入GAME DOWNLOAD既過場動畫全部都係殘體字仲要死SER死足幾粒鐘都開唔到SER

香港台灣市場咁細

梗係奶下人民幣啦

其實好無玩

都係AUTO抽卡Game
但送石真係好撚大方
大方到佢好似唔至在咁
每一至兩星期就有新角
而啲新角你唔抽又會有隻活動送下畀你咁
活動唔常出，有出就必限定嚟
出過初音 DEAD OR ALIVE 動物朋友等
所以多數都係做日任 儲石 等限定
我韓版依家應該玩咗4年幾
無課過都玩得好撚開心

依家啲驚好似默認咗香港澳門台灣係支那地區
所以入驚就會出殘體
但其實隻驚有繁體 入驚設定改

入到咩

驚都入唔到呀班韓仔無腦架,得1個SERVER,爆到9彩

係咪要轉泡app store
一隻泡文都唔明

依家入坑唔使韓服啦
國際服有繁中
一樣咁佛

好 試下先

笑死
佢應該係無諗到封測咁少人
公測反而咁多人
之後韓服本身又有人玩
最後一嘢谷爆咗個ser

我指依家好多新驚
明明我台灣IP
一入就整啲殘體你睇

同埋依家好多DEVELOPER都係支那人,韓國廠都請唔少,所以成日見到D韓國日本開發既國際版驚都有殘體字

除對鞋要除幾耐

可能後面有拉鏈

無雙down 得 未開

聽日先開 已預載

咩game? 香港AppStore?

日本store先有
真三國無雙

講左11號喇咩
我覺得佢比人炎上先開住先 未講確實日期

lag住玩

突然又開左既

啲動作好慢無哂斬草既feel

揀咩將好

邊隻game

隻三國無雙玩一陣部機已經好熱

每次見到湯巴推驚10次有9次都係韓國換皮系列

中過一次exos伏 好難再踏出一步

jp appstore 三國無雙

關我鬼事

有2隻

有冇人知個王異 郭嘉 曹操個bonus係有咩效果？高damage定物品drop rate?

之前想玩好耐但lihkg 好似無咩人討論咁

係所以都無玩

搞到有少少卻步

儲女驚無咩討論
有活動就上大陸攻略網抄下隊

SR有冇得升上SSR 想玩吳

似冇 有啲麻煩 界限突破要食將
但conquest要多將去行路

屌...咁抽唔抽野好

我仙冥抽左十抽 多人行遠d

但抽普池先有普人界限突破

btw關羽幾好用 範圍片

有冇啲game係可以得閒上線玩下 想同女朋友一齊玩rpg

上床玩算啦

搵人開討論啦

薑餅人王國，扮演薑餅人拯救世界

上床玩完佢都想一齊打下機既

有諗過 但好似聯機性唔夠強咁

每日互相送禮

點解要用聯機依啲匪語

其實多唔多人玩先
呢隻驚好似好多人都唔知有出
出po驚推唔郁

隻無雙一入game問果d問題係咪鳩答就得?

打完教學又冇石抽
首抽都唔俾人刷

首抽有6次單抽 好多

打完教學佢叫我揀隻武將 之後抽嗰下必出佢嘅ssr版？

支那幾時崩潰？咁搞法冇驚可以玩

揀SSR係抽n次之後既保底黎
6次係事前5次加任務有得拎1次

係 有d係 重覆確認only

唔係

言下之意 你中左ssr

我見都未見過

送個幾張卷 大家係唔係已經拎哂黎抽

隻無雙真係完全冇送抽...
同隻馬娘一開就50抽任你刷完全唔同

Sor冇心一時之間諗唔到

唔夠實時想可以一個補血一個打下怪咁

手機未必有
PC/Console 就有

Console 諗緊好冇買多部玩MHR

刷左四次 有一隻SSR就開左

刷到咩ssr 係唔係送卷個pool 刷？

仲要係中exactly佢叫我揀嗰隻武將 之後用佢送嘅卷第一下就係

btw我係揀咗文鴦

係咪傳說中既魔關羽

變咗三國討論區

無人開POST咩

冇

有人開左 大家可以過去

有無邊隻新game出左？又過有隻mmo出左？

冇驚玩哩個POST先有人

馬娘無玩咩

棄咗，太講運氣，黃金船夠膽死唔出技能，5張技能卡一齊都刷到，係隻爛船阻鳩住哂，唔玩

未玩到
今日先開始玩

裝DMM PC版啦，聽講靚過模擬器好多

就係出咗DMM先玩
很正

黃金船升三星好勁架

我都係尋日加入左
見日本宜家咁紅

Lm

由 Codemasters 與網易（NetEase）合作開發的賽車競速手機遊戲《Racing Master》（iOS / Android）近期公開官方網站以及宣傳影片，官方表示，《Racing Master》是一款即時多平台賽車遊戲，透過與 Codemasters 的合作，將可透過良好的物理引擎為玩家帶來身歷其境的競速體驗。

又網易…

似乎馬娘會出台版

有新GAME發佈緊唔知玩乜

sumzap 玩 konosuba 營運唔錯

sumzap 玩 konosuba 個時做營運唔錯

畀狗玩

賽車撚下星期有project cars 出

一定會啦， 封我vpn 封到咁絕

台版冇課長，邊有名種馬借你生女

悶到冇驚玩

其實好多舊驚

餅餅玩到每日收材料就熄game

你係咪唔愛餅了

心中有愛就得

327

痴線有底褲裝

可惜唔似全語音 好似konosuba就正

啲肌肉

仲有無人玩brown dust?

未執咩

以前幾好玩

玩到出鳥人冇玩
課到無夏龍+15

呢隻如何 聲稱台灣

先唔講本身有陸版 個代理一search就搵到係支那嘢

ok 拜拜

求女女新驚

有冇講幾時出

下次Google下先嘛
快過你上嚟post圖再問

呢隻野好多廣告

就咁話今夏

好既

又出動畫又出 game 呢隻係咩黎

幾時先會再有pad白貓怪物彈珠呢啲造成風潮嘅驚

馬娘囉

arcana真係好好玩

湯巴知唔知隻未來戰有無機會出日服

thx 湯巴

呢幾隻都神級

幾時有屎忽玩

玩住自己嗰個先

呢d fans 向game 你俾到劇情+語音我就ok

覆錯 覆緊無職

正版授權個d 唔計 90%大陸

咁fans向都有分做得好唔好既
唔係點解得konosuba一隻跑出呀

地下城都正
但嗰陣模擬器玩成日HANG機搞到要棄

佢啲動態cg 明明都係幾個動作 但感覺好似真係睇緊動畫咁

之前見動畫game都係覺得唔好玩 嘥時間
但入左 konosuba 先知呢啲game 有分正版授權 同原作監修 先改觀 有自己鍾意ip 出game 會期待

如果地下城依家新出會入坑

係99.9%

重現經典《大航海時代 4 with 威力加強 HD 版》Steam / Switch 版 5 月推出

出多次online都唔會出單機續作

手機好搵

無職轉生27號出wor

事前登錄緊

有冇人有玩RAID: Shadow Legends?

有無類似Diablo既Game介紹?

有唔同職 可刷裝

五等分game

三玖我黎啦

咁直接等diablo算啦

有冇人知呢隻係咪支那？
係Google search隻game同公司好似都冇咩資料咁

又tw又hk 此地無銀代表

撞address咩

崗左project cars 似音game 多過賽車

就咁搵間公司得個爛鬼官網

同隻支那驚
by TickTack Interactive

究竟整完未

4月都就黎

今年出到我切